%!TEX root = ../pflichtenheft.tex

\chapter{Produktfunktionen}\label{cha:Produktfunktionen}

\begin{itemize}
	\item \textbf{<PF\_01>} Laden von Bilddateien
	\item \textbf{<PF\_02>} Festlegung von Bildverarbeitungsparametern
	\item \textbf{<PF\_03>} Starten des Bildverarbeitungsprozesses
	\item \textbf{<PF\_04>} Abbrechen des Bildverarbeitungsprozesses
	\item \textbf{<PF\_05>} Darstellen einer Vorschau der berrechneten Flugpfade
	\item \textbf{<PF\_06>} Übertragen der Flugpfade (mit Farbinformationen) an die Drohne
	\item \textbf{<PF\_07>} Starten des Zeichenvorgangs
	\item \textbf{<PF\_08>} Starten der Langzeitbelichtung
	\item \textbf{<PF\_09>} Starten des Landevorgangs der Drohne
	\item \textbf{<PF\_10>} Steuerung der Drohne übernehmen
	\item \textbf{<PF\_11>} Position der Dohne bestimmen
	\item \textbf{<PF\_12>} Darstellen von Statusmeldungen durch die Lichtquelle
\end{itemize}